係我地呢班老嘢累到個女仔冇咗隻眼

如果當年我後生，有為佢地爭取到一個由香港人選舉所產生嘅特首佢地洗乜大熱天時出去比人攞槍射，對唔住呀

屌你老母

你老母比狗屌緊呀 返去啦

我屌你老母死全家呀

Show Blocked User - 生命是沒有意義的

多謝露底 又可以block

收皮啦屌你老母
你俾共產黨拎槍指住叫你上黎廢up咋垃圾

屌你全家

你全家不得好死呀黑警
推到連仔公開佢資料

來你老母
講野有鄉音？

果個年代科技未發達
民智仲未開

( Show Blocked User - 生命是沒有意義的 )
你老母比狗屌緊

屌你老母
你個名改得好啱
你呢啲三毛狗嘅生命真係沒有意義

你老母比人屌緊呀

滾回大陸吧你 希望下一個死既人係你

你老母比狗屌緊呀
仲咁撚開心？
縮番入老母個閪度啦
單機啦柒頭

我屌你老母臭閪呀
祝你全家生癌

大陸政府要嘅唔係香港人，係香港呢個地方

大家冷靜下, 放低仇恨先, 我同樓主一樣都感到慚愧, 但而家要做既唔係同d 垃圾嘈交, 係要拎出我地既行動

返大陸啦垃圾

香港人, 團結... 要團結...